原來呢間火鍋店個老闆係福建幫兼政協常委！

就係呢間有多間分店嘅 「渝味曉宇重慶老火鍋 Xiao Yu Hotpot Restaurant」

【老闆/店員私下言論】
金威集團是投資者之一，其主席吳良好，同時為香港福建社團聯會主席。該社團曾舉辦撐警集會，並向警察福利基金捐款1000萬元，吳良好作為代表提交支持信。 集團副主席吳志龍（吳良好兒子）亦是建制派「720守護香港」集會聯合發起人之一

吳良好：《國安法》6月30日宣佈實施後，「從中午到子夜，我和許多香港市民一樣，心情激動。不少人走上街頭高舉五星紅旗，表達興奮心情」，又指國安法實施半年多，香港社會安定，市民安全，人心安寧：「6月30日這一天，人們再次流淚，這是激動的淚，是欣慰的淚。」

推

唔良好

大家幫推

良好

未食過

push

pish

睇名都知藍

呢間同絕味同一個老闆

呢啲肯定冇乜人推

— 相對咸po 、IG 批鬥po、桃色糾紛po 嗰啲

Push

打靶仔

睇個英文名柒到喊 Jue Wei🤣🤣🤣

最緊要和你PAY同黃藍地圖有

屌唔怪得個廣告咁柒
心諗執到咁撚肉酸會有ON9去？

原來係支那野
咁正常 以中囯來講
冇問題嘞
柒

重有一間係食福建菜都係同一老闆，之前都有分店，機場都有間，唔記得叫咩名

抖音 (Dou Yin)

睇個名都知係藍

個名都咁大陸，我唔會幫襯

唔良好屌你老味

佢老豆有先見之明

冚家剷餐廳

（渝味曉宇，莆田，絕味）

睇到個名係拼音仲去食係咩人

一直都喺藍店List 喎

渝味曉宇，莆田，絕味都係同一個集團

係呀 叫莆田之前有frd做過其中一間，所以知道三間係同一老闆

佢想出名 畀多啲人知

聽佢個閪名就知

重慶火煱九成係藍

多數中國人開

殘體英文拼音

哩幾間嘢都係直接將支那飲食文化搬嚟香港
包都唔包裝吓

極醜惡

併音英文名一睇就知蝗

不少人走上街頭高舉五星紅旗違反限聚令喎，警察當時點解唔做嘢呀！

英文名叫 Not Good

因為得啲北佬 (廣東省以北) 鐘意食埋啲重口味野

見到個大陸譯音英文都唔會食啦

痴撚線咩名黎

成鳩日見啲frd食依間

渝味曉宇難食到
位又唔舒服
十足十去大xx打邊爐咁

去過一次都後悔

聽個咁鳩既名都知係大陸人有關啦下話

不嬲知係藍店

無去好耐

推佢老母

呢間野點賺錢
都無客嘅

1984

見到呢d 名都唔會食

聽個名都似

不了

但蒲田係好食
又一次證明藍店多數高質

不少人走上街頭高舉五星紅旗，表達興奮心情」

唔知呢堆會員去晒邊

[img]

唔知wor 會唔會火鍋店多人食保返條數

睇個招牌已經知係支那嘢

莆田的確ok 之前間中都會去食下 19年後就不了 福建幫

五毛咪回啦

睇個名都成陣支那除
11k店務員

莆田好似係新加坡開過嚟，仲攞埋米芝連。原來同大陸佬有關

唔出奇
monkeypoor好撚多nmslese

應該特許經營
好似元氣 starfuck 咁

福建老開ga 聽frd講話係福建菜黎

唔係，係同一老闆，有frd做過其中一間

睇個英文名都知

聽個名都知，不過都推

fair wu

聽個名都知佢係支資

吳良好既新抱

個樣好假

絕味

睇個名都感受到種柒味

個名好有意思

睇名都知大陸嘢啦

呢間野越黎越多分店
推

莆田原來係

Wow

真
支那味可以媲美錢大媽

睇個名都知係支那嘢

好明顯啦

咩好賤友
屌你老母出呢個廣告條友係咪唔識講廣東話

Credit :

藍店渝味曉宇麻辣火鍋最近係黨鐵賣到好行廣告，好似好唔掂咁禾～

港飄兒

好名好名

莆田本身就係福建地名
之前支那啲醫療事故有一排搞到好大單
都係因為嗰啲「莆田系」醫院

咪就係

五毛喺呢度完全收皮

嘩屌你老母

可能幫手洗下錢咁囉

淨頭紅添啦

死垃圾

直自膠

大個真係做壞人

聽個名 都支那味重

呢間野成日行過都拍烏蠅 但又好多分店

吳良好
佢係咪一出世就得罪老豆

推
唔撚係仲幫襯呀

良好吳良好

Xiao
支那認證

真係人如其名

個名好蹺口成日想讀"屌你老味"
蒲田以前介紹係話由星加坡開過嚟，估唔到係中国老闆

福建幫勢力好大架
黑警有好多係福建藉人士

睇名都唔會食啦

九宮格個間？以前食過幾好食

吳良好

咪一樣咁多港豬食
日日收錢收到笑

呢間之前出錢請人寫openrice
所以佢openrice啲評論都係刷返嚟
利申黃藍之前幫佢寫過

我都鍾意黑社會
香港黑社會就係高質
你都係福建黑社會啦？

你漏左高質福建黑社會成員#57827

個名都成浸大陸味

唔係LOL 1984 newspeak係double plus ungood你究竟有無睇過本書

double plus ungood

個名咁乸型佢哋嗰個年代通常「好」係比女仔用嘅

所有乜鳩四川、重慶、麻辣、酸菜。。。之類嘅食物，全部都係大陸厘新移民口味，一律唔會幫襯！

個名改得好貼切

老老豆豆
正常人點會去食呢D垃圾重慶老火鍋

Push push

拼音名仲點會去

支持福建黑社會

好撚多人食

支那火鍋店湯底循環再用，食咗包你長命百歲

真係唔良好

支通話

無良好

老細名叫not good，好易記

依個要推！

無食過

講埋打邊爐,九龍城有間叫九泰都係深藍,老闆幫陳凱欣助選,以前專幫經民聯拍片

食過一次，性價比好底，而家請都唔去

呢3間都勁大陸一睇就知
不了

無論貼牆廣告定係裝修都係

睇名都知係支那人開

呢d垃圾食物點解會有人想食

原來係咁

咩料 佢個名叫吳良好
佢啲企業都係唔太良好
可能黑心

其實開得間咁正宗既川菜館，背景唔係深紅就深藍啦

未食過 呢間唔洗查齋睇個名都已經覺得係藍

佢老母好憎個仔先會改個咁既名，唔良好

冇人覺得個廣告“執“到好假？
真係唔良好